<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="texto1">
        Imaginemos um cidadão, residente na periferia de
um grande centro urbano, que diariamente acorda às 5h
etc. Como dizer a essa pessoa que ela deve praticar
exercícios, pois é importante para sua saúde? Como ela
irá entender a mensagem da importância do exercício
físico? A probabilidade de essa pessoa praticar exercícios
Nesse caso, a abordagem individual do problema tende
a fazer com que a pessoa se sinta impotente em não
conseguir praticar exercícios e, consequentemente,
culpada pelo fato de ser ou estar sedentária.
    </string>
    <string name="ref">
        FERREIRA, M. S. Aptidão física e saúde na educação física escolar: ampliando o enfoque.
    </string>

    <string name="enuciado">
primeiro acerca do impacto de mudanças no estilo de vida
na saúde, apresenta uma visão
    </string>
    <string name="A">
    medicalizada, que relaciona a prática de exercícios
    físicos por qualquer indivíduo à promoção da saúde.
    </string>
    <string name="B">
    ampliada, que considera aspectos sociais
    intervenientes na prática de exercícios no cotidiano.
    </string>
    <string name="C">
    crítica, que associa a interferência das tarefas da
    casa ao sedentarismo do indivíduo.
    </string>
    <string name="D">
    focalizada, que atribui ao indivíduo a responsabilidade
    pela prevenção de doenças.
    </string>
    <string name="E">
    geracional, que preconiza a representação do culto
    à jovialidade.
    </string>
    <string name="acertiva">D</string>
    <string name="comentario">
        Chegou a hora de se preparar para o Enem 2019,
        mas você sabe como são as questões do Enem e
        por que essa prova atrai o interesse de tanta gente?
        Vamos começar a responder essas perguntas pela ordem
        inversa. Aplicado pela primeira vez em 1998, o exame
        foi criado com o propósito de avaliar o rendimento dos
        estudantes concluintes do Ensino Médio.
        Com o passar dos anos, porém, a nota do exame passou
        a ser utilizada por faculdades e universidades como
        uma opção ao vestibular tradicional, além de ser um
        critério de seleção para programas como o Prouni e o Fies.
        Depois dessa explicação rápida sobre a utilidade do Enem,
        vamos falar sobre a estrutura da prova. Este miniguia
        contém tudo o que você quer e precisa saber para tirar uma boa nota!
    </string>
</resources>
